孟晚舟俾人拉關你香港人咩事...

工聯會真係戇鳩鳩